Функции в програмировании используются для выполнения заданного порядка действий внутри самой функции. Порядок действий - это так называемые параметры функции, которые остаются неизменными. 
Аргументы можно задавать множество раз, как и вызывать саму функцию.